（長文慎入）成日開post話人忽然球迷，忽然歌迷，我屌晒你地老母

鑑於日日都有人屌忽然球迷，假球迷，更有人屌忽然歌迷（係咪痴撚線，好聽咪捧下支持下都唔得？），作為一個長期CD-ROM，都忍唔住要出出聲。

世界杯係全世界足球既盛事，全民開心睇波，想支持自己中意既球隊球星唔得咩？

如果要清楚晒隊波或者個球星既所有資料先叫真球迷，你s咁撚叻，背晒所有資料丫，識多人地少少就扮晒野，高人一等咁。每隊波每個球星都有唔同既特色，而每個人都會有唔同既因由去被吸引。你s係唔可以乜都唔清楚就否定人。

難得有個話題，傾隊波，傾個球星，甚至傾賭，都可以令人放低手機，可以同朋友，甚至陌生人傾下計，就咪屌9人，話人地係忽然球迷，假球迷，作為一個真球迷，唔通你s想下屆世界杯，想自己一個on99睇，自己愛隊入波得自己一個嗌？（諗起都心酸）無人睇，無人討論。係香港好似無發生過咁？

嘗試接受別人吧，只會屌人的『人s』。

係 個d人怨氣重 通常都行緊衰運

連登太多專業球迷，只要佢地唔喜歡你就係忽然球迷

老屎忽心態

老實說，我係獌狗，仲好多年，但只要好波我都會睇，唔會反其他唔會話黑哨，會查番以前既威水事黎思想自瀆。（希望唔好引起罵戰）
但呢幾年dum得好勁，無時間又無心機再追，好多球員名都up唔出。